[Idol School] fromis_9討論區(3) 180124出道吧 To. Heart 大發

《偶像學校》（韓語：아이돌 학교，英語：Idols School）為韓國Mnet 2017年製作的綜藝節目，節目以養成新女團成員為主軸，招收學生後，於節目中進行訓練，預計訓練11週，優秀學生將能以新女團成員的身份出道。 節目於2017年7月13日開播。

fromis_9（韓語：프로미스나인，英語：fromis_9）是於2017年由Mnet策劃的韓國綜藝選秀節目《偶像學校》選出的韓國女子音樂組合，由李賽倫、宋河英、張奎利、朴智媛、 盧知宣 、李瑞淵、李彩煐、李娜景、白知憲等9位組成，其中成員盧知宣 因以第一名優異成績畢業，故擔任出道曲中心位置（Center）與表演時將負責Killing Part，且出道專輯將會發售盧知宣的單獨照片之特別版本。

團名由來
「fromis」為「from idolschool」的縮寫，而數字「9」則代表9位成員[13][5]。因為韓語沒有/f/ 音，因此fromis讀音像 promise (承諾、約定)，喻意著9位成員將遵守與觀眾們之間將成為最強女團的約定[5][14]。

歌迷名稱
官方粉絲名為「育成會員」，沿用自先前《偶像學校》的名稱。

問候動作
Fromis_9的問候動作為全員伸出小指頭（即「打勾勾」的姿勢），同時所有成員一起說出「promise」。

成員介紹

李賽倫
姓名：이새롬/Lee Sae Rom
生日：1997年1月7日（21歲）
座右銘：將幸福養成一種習慣
最終排名: 3
Instagram：

宋河英
姓名：송하영/Song Ha Young
生日：1997年9月29日（20歲）
座右銘：不要失去珍貴的東西，努力去做吧！
最終排名: 2
Instagram：

張圭悧
姓名：장규리/Jang Gyuri
生日：1997年12月27日（20歲）
座右銘：Just Do It!
最終排名: 9
Instagram：

朴智媛
姓名：박지원/Park Ji Won
生日：1998年3月20日（19歲）
座右銘：Have courage and be kind
最終排名: 6
Instagram(private)：
Instagram(private)：

盧知宣
姓名：노지선/Roh Ji sun
生日：1998年11月23日（19歲）
座右銘：度過你日後回顧時也無悔的日子
最終排名: 1
Instagram：

李瑞淵
姓名：이서연/Lee Seo Yeon
生日：2000年1月22日（18歲）
座右銘：如果做也後悔，不做也後悔的話，那就後悔吧！
最終排名: 7

李彩煐
姓名：이채영/Lee Chae Young
生日：2000年5月14日（17歲）
座右銘：成功的人終會成功
最終排名: 4
Instagram：

李娜炅
姓名：이나경/Lee Na Gyung
生日：2000年6月1日（17歲）
座右銘：不去做留下遺憾 倒不如做了再後悔
最終排名: 5
Instagram：

白知憲
姓名：백지헌/Baek Ji Heon
生日：2003年4月17日（14歲）
座右銘：My way
最終排名: 8
Instagram：
Instagram：

數位單曲
Glass Shoes (29/11/2017)

在2017年11月29日於偶像學校畢業後，Fromis_9於2017MAMA日本場，首度公開表演出道先行曲《Glass Shoes》（韓語：유리구두）

MV:

Dance Vers:

MAMA舞台:

Music Bank:
15/12/2017

22/12/2017

Mnet Mcountdown
21/12/2017

MBC Music Core
23/12/2017

迷你一輯
To. Heart (24/01/2018)

01. On The Road To Me (Intro)
02. To. Heart
03. You In The Fantasy
04. Pinocchio
05. Be With You
06. Glass Shoes （MAMA Vers.)

MV:

MV Teaser:

Highloght Meledy:

Pologue:

To. Heart 應援教學

綜藝節目

《Fromis_的房間》
10月19日至11月16日期間播出五集的團綜節目，紀錄出道準備過程

雜誌拍攝/廣告代言
Ivy Club:

GRN+:

Ceci 1月1號:

1st look Magazine:

官方頻道
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Vlive:
Youtube Channel:
Daum官咖:

開Post Template

180124出道大發

我愛李彩煐采映

我愛李娜景

我愛宋荷英

lm

咁香港應該聽日到貨

中左蝦翁

點解知宣個張小卡係影到成張x照噉

佢應該想扮學生相

個set相係特登影到學生相咁

終於得閒聽歌睇MV
娜景好多鏡頭
Heart to heart to heart

李娜景世界第一！！！

最尾個shot真係不得了

提子

有成幾秒大特寫
唔講會以為佢先係第一名

娜景俾彩映推走個下

之前見人放蝦翁polar要2000
估唔到新團polar都炒到咁貴

好想要呀

記住陣間5點有mcountdown

今日收工仲要出信和爆碟

Fromis polar賣到2k

我都想推娜景/俾彩煐推

係ig見過張 應該早大半個月到

之前以為佢地係韓國唔算出名
但我琴日去排MD都幾多人
成負十二度勁多人係室外等入場
係我附近都有幾個香港人中國人菲律賓人
幾多海外飯
希望佢地愈黎愈紅

MAMA個stage真係幫唔少

佢地個團體問候真係好鬼過癮 急口令咁

好長

呢張好有feel

蝦翁緊張到

啲香港人應該係果啲香港個站既人

cut左後面個句可能好d

upload左showcase啦
尋日miss左嘅巴絲可以睇返

夜晚信和爆碟+1

今晚mh喎

MH緊要定條女緊要 自己諗

Mini聽日先有貨 天空已經賣曬

多咗啲表情

我諗應該返得好少貨

等聽日再落mini爆算

一早訂左 照殺落去

冇衝突喎老友

訂左+1
無憂無慮

M Countdown 介紹其他歌手

Btw 奎利把聲幾正

終於可以全隊上去做介紹啦

mh 12點喎
關買碟咩事

開頭個心好靚

中左G1自拍加瑞淵學生相 求換笑眼

Btw 岩岩拎碟先知原來無poster

你地爆碟幾錢隻？

訂左既$120一隻 岩岩無問到現貨仲有無
不過現貨多數貴少少

係全部都冇??

應該係本身無poster

有無巴打識整個google表等大家填黎換卡？

係 我係韓國買都無

唔係本身無咩
不過就算有我都無得貼 土地問題

我以前個啲都係放哂係櫃

同埋一碟得一小卡有啲失望

今日唔得閒出信和，路過cdw唔見有 聽日先去信和望下

有碟賣啦？

我係衰仔 我愛MH

俾少少時間我整

負皮係我比

竟然為MH放棄班女

可恥
雖然我都係

整好左

LM

謝巴打

好想奶條頸

條狗帶好撚正
港女戴就好柒 韓妹戴就加分

覺得Miracle套衫比較適合佢地
To Heart 2套都著得好腫 可能太厚

難得見到蝦翁單眼 電死我

Miracle呢套真心正 狗竹carry得好好

已陣亡

我申請官咖篇野又比佢delete左
無留意同回覆話我做錯乜
係咪因為我用英文填 求救

咩黎家?

爆碟藍ver命中瑞淵, 名牌賽綸
綠ver中娜景後來同人換左瑞淵, 名牌都係賽綸

申請唔到既request有得睇返架
佢搬左去另一個版, 你試下搵下, 佢有寫錯左d咩

( Show Blocked User - 姜糖小熊 )

佢又出動啦

發生咩事

佢上次都好似block過我

每個post佢都係咁架
刷存在感，不用理會，好多人都比佢block左

搵到啦 我google translate完都唔明
麻煩幫幫手

佢專block d芯仔架

痴線著咁少
我係個邊著3條褲都凍死

佢叫你係張認證相度寫埋你個cafe nickname

幻想中的你隻舞真係好屈

Thanks

上twitter有人話用呢首做主打效果可能仲好

編舞真係屈晒機
其實glass shoes好過to heart, 個人覺得

我都覺
好想睇佢地跳Pinocchio
最鐘意呢首

🤥 無小明

Music Bank live

求換蝦翁

今日套衫同琴日差唔多
第一眼以為佢地無換過

佢地越黎越靚

買左碟 但係同fd食飯 唔敢拆

開張蝦翁比我同你換

to heart 啲舞睇落仲複雜過玻璃鞋

好多開門見山式
同埋d走位好普通咋喎

路人
覺得glass shoes 拎黎做正式debut song 好過to heart 好多

舞同玻璃鞋差唔多啦
好多轉黎轉去

舞就玻璃鞋好過to heart 歌就to heart正啲 陣少女味出曬黎

智善小卡狗竹相
點解個天要咁對我

睇黎呢個POST無咩巴打中返本命

我呀 中左蝦翁卡同知宣相
大家課多啲金買多幾本

迷你仲有本綠色

想直接收卡 不過無咩人放

大家係邊到買碟 準備爆下碟

我要李彩煐

Megan呢個頭好正

用G1或者蝦翁同我換

我有G1 polar款小卡 不過想要忙內line

我想再爆碟架 無曬貨咋

窮撚買一隻gchi下算 唔想成屋碟

突然醒起ending pose
高既企前排 矮既企後排

成屋碟係因為你芯啫

你仲芯啦

咁講我bb

講事實姐

琴晚發夢見到佢地拎1位 勁感動
雖然短期內應該無乜可能

有一位候補都要慶祝架啦 幾多女團出道幾年都未試過後補

仆街掛住打mh唔記得入錢俾丁丁bb

慢慢吸下飯先啦
如果岩檔期的話一兩年內都有機
我都打左成日冇停過

Mini現貨綠版賣緊140 見唔到藍版

信和地庫電梯一落果間藍綠都有 一樣係140

琴日係mini爆左隻綠版 無諗過賣到140呢個價位

訂好似都120?
sky無現貨, mini同橫濱都140

好彩唔係打丁打到唔記得

個BEHIND CUT好正

Mini最後隻藍色俾我買左
同埋橫濱永不錄用

衰過打丁

Mini都無晒貨?
btw呢樣真

應援正到

係cdw都無哂藍版

今日得to heart

藍版真係搶手到

有d後悔無訂

蝦翁表情多左
我娜景真係好尾機

琴日特登訂左個藍版

淨係買左一隻藍版 真心無諗過會誇到無現貨

到底係佢返得少貨 定香港多fans

可能驚賣唔出唔敢入咁多

呢句真...

之前買嘅賓荷娜sg到左 有無清想睇

岩岩行過kf cdw仲有藍版 但係都成140 怪物新人

蝦翁呢排表情多左 不得了

駁唔到 不過寧願買現貨都廢事係ig課比人去fs

係 最近陪得我多 個人都無咁緊張

你係咪痴線嫁

係IG買咗Hayoung Nagyung代簽

包包面都好正

想知佢地幾多隻專去到fs

齊卡未

好彩買到 兩隻都係最後一隻

邊有可能

好似好耐無見你

呢排比較忙
我想問下係咪得藍盒有小卡

小卡中彩煐 名牌中本命J1

係 綠盒係學生相呀

學生相係知宣 好正

忙內line

本身麻麻地笑眼 但當佢地2個企埋一齊就覺得好正

娜京真係好靚

綠盒學生相同名牌

早晨

真係好童顏Fromis_9偽忙內

細細粒

包包面

紅色衫正

Is個陣呢度好多人反笑眼

IS個陣真係麻麻
仲記得話要登到佢出局

因為我地成功登到雪寶出左局

真的假的

個陣post名仲話守護實力派雪寶 但post都未爆就foul左

由頭到尾都盲撐我知憲 各位手足唔好同我爭啦好嗎？

雪寶係邊個

成功登到雪寶出局

雪寶都唔識就知你好打極有限

啊你會講中文

咁啫係邊個 我唔熟中文名

譯番英文

台灣個嗰snowbaby 除左知宣講過話佢叫佢做zi sen之外，真係無咩印象

超實力型偶像黎
問候語係 啊你會講中文真的假的

我地雪粉永遠守護雪寶
個時仲有巴打話呢隻粉紅只可以用黎應援雪寶

屌笑死

新人留名
爬過post
上網查過
有無巴打知cafe升級
魅力個條點先係正解?
同埋有無飯站推薦
有schedule望吓?

我雪寶

歡迎新飯
魅力無正確答案, 求期寫就得
巴打最鍾意係邊個

好齊好靚呀
依幾個月應該練得好辛苦
比IS個陣又再進步左

有實力做youtube都無難道
雪粉們記住繼續支持

真係勁左好多
睇Miracle就知佢地落左好多苦功
手個啲動作背住都可以咁齊

台灣最美的是雪寶

謝巴打
無話最鍾意邊個
有特別留意吓지선 하영 지헌
有日係yotube見到환상 속의 그대
지선個吓wink
fromis_9個concep同d歌又幾好聽
所以開始留意吓
入cafe
最主要想睇吓佢地post嘢同schedule
遲d可能去韓國
有機會去見吓佢地
（我應該未稱得上飯啦，巴打們pro好多）

Jisun嘅wink真係世界級
巴打可以睇翻Idol School
特別係Ahh-Choo 係Jisun彈起嘅stage

包包

Ah-Choo個stage真係世界級
巴打幾多號過去呀

一返到黎咁多包包既

Ah-Choo可以睇我呢條高清版

係喎,Ah-Choo條片仲有雪寶係度

頭先睇咗
지선每個stage d表情係幾引人ge
2-5/2

其實我做左幾條知宣既中字片,有興趣可以睇埋

同埋知宣條vlive

認真,我係睇左知宣條內心cam之後先決定左入飯

睇返條片先記起知宣叫雪寶做스베언니 士啤onni

正呀喂

ching知唔知邊到有娜景mindmap中字/英字
搵唔到

有人做咗呀,不過唔知翻譯質素點樣啫
你google下 171203 <MIND MAP 2> 李娜京领域中字

搞咗3次終於升到官咖
好多謝之前幫過我翻譯嘅巴打

原來上面條link瓜左,你可以down佢up上百度云嘅

3次先搞得掂,渣ga
btw 恭喜

一隻韓文都唔識
決定的起心肝學下

唔該哂Ching

智善求換彩煐

講得岩
cafe得韓文
好多野都要google

摩牙:

韓文之嘛,學幾個月已經可以去到睇得明基本野,用埋naver翻譯,睇cafe,twitter已經無難度

有Pk大神仲邊洗學

naver post 預設會將張圖壓到1200x800,不過你將最尾既?type=w1200移走就可以見到原圖2400x1600

唔係打邊爐咩你

打完

hi 翻黎

企鵝宣好似上台無晒啲必殺wink

輕輕一推
好似話打埋今個星期歌
下個星期新年冬奧好多節目都停

約束 無端端走去用左個韓式漢字做咩

係囉 真係無乜

又迫人課金

估唔到咁快又要賣腎

對住佢地個腎遲早都無架啦
食幾多神盾海狗丸都無用

點解無pinocchio既舞台

Photobook

開頭粉紅色舊野點黎

佢寫Vol.1姐係仲會繼續出

好似有去showcase先有
好提子

暖強

震強咁既樣

佢地自己mini fm都有用

好掛住佢

我都係

以為你影

蝦翁寶寶

以為佢紮左條辮
咁樣好好睇

我愛丁丁bb

今日呢三隻企鵝走左出黎

咁快收到

唉 早知我買呢個星期機票

G1好鬼得意

夏天堡又唔去啊？

冇錢

原來showcase條片vlive做左中日韓字幕,似乎係官方請人做既中字,唔比人改,而家估計做梗英字

廢事又俾人亂譯

岩岩先得閒睇 個stage好似唔夾首歌咁

咩黎

?????????????????

真點冇錢

啊啊啊啊啊 好靚呀

張相太光太白,失敗

自體發光你識條春？

我娜景

D社輯相痴線

真係靚到痴線

有無巴打知道旺角返左貨未

返左貨了 岩岩去左天空拎藍版 但係都好似返得好少下

有無人記得佢 好靚

MyongJi

記得 麻麻

hush個舞台都唔錯嘅

幾得意

呢邊呀傻豬

丁巴見字睇Telegram

Juno條尾係咪痴左超能膠架
斬極唔斷既

Oh shit錯post

芯的公仔

真係好提子個meeting
小卡, photobook, poster

彩煐張小卡超靚靚超超靚

可惜海外飯今次得個睇字

佢用個斬字,我估係講梗MHW

原來下集知宣上認哥 客串希大同愛子首歌個mv

幾時全隊上啊
彩煐啊

希大真係好照顧佢地
特登搵知善做女主角
仲以為你屠龍屠到邊個係彩映都唔知

今日套衫好靚
佢哋咁有米嘅日日唔同衫

淨係間宿舍已經痴線啦

好似幾痛下

好想瘋狂俾小憲鞭打

想鞭你

知宣好正

小憲孖辮可愛咗10億倍喎
你點做忙內殺手架

白知憲不了
btw 聽講琴日約定會白知憲叫彩瑛整孖辮

新人留名

希大又請佢地食野

唉
好靚

小憲正到衰11喎
你係咪見到夏天個頭嚇到失去左男性嘅尊嚴啊
btw彩煐is開頭啡髮中分最正 不服來辯

最近太忙都無時間推post

黎未

...

今日個新髮型真係好靚

公仔 教我認人未 星期六去唔知邊個打邊個

條友中左約定會

渣ga

這些機會

幫我求其買d野俾彩煐 同佢講我愛佢啦
返黎請你食飯

唉 點解我仲要係香港度做到隻狗咁

今次好似唔係彩煐個unit

有三個unit簡 我冇簡彩煐同知宣個unit

我中左彩瑛unit

我既終身幸福靠你喇

想我點做

搵個麻包袋笠佢返香港唔該

買d野俾佢 同埋幫我同佢講我愛佢

係電台呀

你想買咩 都可以

Um...如果唔麻煩既 唐老鴨吖 我鐘意唐老鴨

唐老鴨 韓文도널드 덕 送公仔定係書包定係銀包定係衫

公仔好似唔錯

想奶爆瑞淵個黑眼圈同隻脾

唔該哂咁多位 有無清知邊到有唐老app賣 見到可以幫你送呀

終於到手啦

機場好似有迪士尼鋪頭
咁巴打你準備左咩俾娜景?

想要。。

佢冇啦 佢偽飯黎

連登咁多有錢仔
好葡萄
幫我同知宣 蝦翁 娜景問好

我本身都唔係黎追fromis 我朋友話俾一張我玩吓 點知中左

幫我同蝦翁講聲, 有個傻佬係香港好愛妳

|
一早有live

我愛智晶美娜

無 無得親手送令我唔想田金
明洞之類有無 我晏啲要趕場momoland簽

送

奶爆瑞淵

翰林line

拎花既邊位

賓荷娜

由高至矮

奶爆你

有無清教路點買

另外收娜景 學生相同名牌
有藍色知憲 狗竹名牌多

佢淨係話確定完身份入左場之後就可以去買,現場淨收現金,另外最好準備埋散紙帶去

idol school我淨係飛黎睇知宣既部分,其他人唔係好有印象

左上배은영 이해인 이시안 左下나띠 김은서 빈하늘 ,應該無認錯

magical team

巴打夠唔夠錢幫我買set?

set 可能炆水啲

竟然有英字

pops in seoul 係英文台黎

原來係咁 乜都唔識

fromis_9 出道showcase全場中字

180208 NCT的NIGHT NIGHT 偶像招待席 with fromis_9 全場中字

vlive showcase 可以睇v自己做既中字
至於電台,翻譯個位人兄水平 又係重點位聽唔明就亂譯

咁如果剩係買娜景同賽倫呢

今日彩煐幾靚

其實係立牌定咩黎?

亞加力膠相牌

夜媽媽食宵夜

畫質好過今朝個條好多

今朝個條好似睇格仔咁

我入錢俾你 幫我買埋吖

都係個句啦
我愛李彩煐

ching應該夠錢 點聯絡你

神主牌

我聽日渣完彩瑛唔洗手 等你黎渣我

一向都靚

手都奶爆你

好似買多左個知憲牌同Slogan 有無清想要...

勾到懷孕

要啦

火車便當隻手

有無人放蝦翁 知宣 娜景簽名卡
或者知唔知有無站放

有意

今晚再傾

好撚正呀

你勾完手指啦

瑞淵世界級

勾完娜炅 好撚正

有無得同佢地講幾句野嫁
定勾完趕你走

葡萄

勾手指之外重可以傾20秒計

我係我個組第一個
入到去我同小白傾計 其他2個加入一齊傾

我都想去

haha

想見彩彩

……………

你唔好報Unit U咪得

用韓文定英文

想飛韓國

佢哋係㩒住你 廢事你衰11返唔到香港

痴撚線架蝦翁 佢肉緊到 佢捉到我手痛

勾住你唔俾你走
頂好葡萄好正呀

有冇同娜景講你好愛佢先

你老婆=
我=

你老婆：有無睇아이돌학교
我：有
你老婆：你鐘意邊個？
我指住佢右邊個個

我話我今次飛過黎係為左睇佢
同埋我最鐘意就係佢

另外我叫左佢整맞져맞져比我睇

乜初乜初！！！！！！！！！

맞져맞져
咁近睇一定好正

痴撚線咖

一巴車落去:8婆 你唔係以為我會答你下話

Btw有無幫我同彩煐講我晚晚都丁佢掛住佢

話香港有fd like你咁
不過佢唔識英文

表示提子

琴晚cap左唔記得post返

呢度係音樂台 唔係成人台啊

mk妹唔識英文常識啦

公仔去未

諗緊3月頭請假
理論上應該忙完

一齊睇娥B

有無同佢講普通話

淨係用普通話講呀

btw上面有巴打係咪想要野
留底聯絡方法

知宣淨係係度笑

我愛李彩煐

第一次上又無其他團員 應該幾緊張

mcountdown backstage有8分幾鐘 ,等有ts再share

係咪有位清想要知憲牌同Slogan
快d搵我啦

咩來

約定會周邊

又睇格仔

痴線嫁

嚇到我鳩都縮埋

知憲講左佢舊時係學校有幾個花名
1. 해태상 - 獬豸像
2. 하회탈 - 河回假面
3. 백지 - 個名既頭兩個字(個字可以解做白紙)
4. 빽 - 個名既第一個字既重音 (個字可以解做back)

其實我都唔識解

睇唔明第2張圖,明明金希徹先係盞燈下面,但佢塊面影到咁黑,而影到知宣好像識發光咁

係咪key上去
應該係知宣上認哥拍MV MV宣傳圖

又真係key上去

幻想中的你

加埋個背景

好好睇

我瑞淵黑絲

知宣瑞淵腿

1:38 連續擺Pose個part真係好正

Sor巴打 呢幾日忙無時間上黎

今日蝦翁好似帶埋結他上電台

幾時帶埋我上

好矮

@會員康美娜

喱到冇瑞淵你召喚我托呀？

啊啊啊啊啊！

G1條片竟然係講釜山方言

李娜景你係咪痴線嫁

我唔識分 但係聽得好辛苦

btw彩彩你唔好講咁快啦 我韓文嘛嘛架咋

佢啲撒嬌真係不得了

發覺今日好靜 大家點睇

因為你打緊機

佢叫你聽日5點去佢屋企前面等呀

On9 唔好話5點 我宜家就去添啊

認真,對鞋真係唔係幾啱我口味

對襪都係

頂我娜景真係好gfable

我瑞淵好短

咩料 彩彩炒左車喎
對襪你地唔奶我奶啊

我拎黎沖水飲呀 你走開啦

G1離奇爆出,睇黎有時首爾人都鍾意聽下方言
不過知宣個地位暫時都係無人能及

有無人有其他人嘅version

係我cap得唔好

開頭以為係ex 嚇死

微博有

新年快樂

飛未呀

啲快門聲完全無停過

g持手足去追娜炅

揸住瑞淵手仔等你

G持手足去追娜炅同瑞淵

想揸

你約我未

想唔想聽彩瑛嘅故事

又想講咩呀

MV出左了

你班友係咪又要奶奶奶

唔知你地有無為意到,啲音樂節目每集同一隊個鏡頭angle都係好接近,好似人歌咁,今日同4號個集有9成係一樣既,唔知係咪有個mod係度

mcountdown都係咁

所以我好鐘意睇stage mix

頭先睇左玩韓式飛行棋條V,唔知係body問題定鏡問題,影到邊位成像好模,知宣又坐正邊位,搞到模晒 好心就拉後啲部機啦

久違9譯咗一下

陣間有娜景vlive睇

到底我睇左啲咩

好好笑 睇住佢好認真咁搣塊餅個形 仲要嚇親自己真係

無意中睇到idol school

依加入左坑，點算

無嫁喇, 走唔返出黎

新飯岩岩睇完團綜

得6集太少
做咩出道上咁少綜藝

你可以上facebook睇下啲舊片

Vlive上面都有好多片,雖然無幾多條有中字

[url]
[/url]
忙內line真係好正

睇黎呢排日日都有V睇

正

直播得咁密

近排好靜係咪已經脫哂飯

我要睇瑞淵呀

幾時成團上綜藝

幾時cb

想同瑞淵鳩笑

試下半年後得唔得

唔好啦 想快啲見

想佢地可以上下綜藝，叫希大幫幫手上下認哥露下面都好

無錢

佢地好似揸鉛筆咁樣揸毛筆

戴帽好靚

俾帽你帶

蝦翁手仔好軟

就黎忍唔住去搵我淵

做乜野呀你

Baba banana~~~~~~~

比彩瑛傳染哂

成隊都傻哂

李娜景世界級

啲mic搞咩 細聲到

狗竹好得意

有冇瑞淵咁得意

彩彩

千萬不要隨便玩弄彩彩，彩彩是無價寶

終於都gb了
期待佢地下次cb

收到風 應該好快

以出道黎講
成績算唔算ok

啲碟賣得算唔錯 新人黎講

感覺曝光唔多
冇上過綜藝咁滯

收到咩風

胡瘋

今日套衫全白 感覺好治癒

林瘋呀

我朋友同我去約定會娜景同佢講馬上就回歸啦

麻生麻生

彩彩幾時回歸我懷抱

辛苦了

佢話會學英文...你信唔信

頭先呢度知宣望住河英讀信個樣好得意
似阿媽望住個女咁
果然係隊內都係擔任媽媽既角色

望望下就淚崩了

想知封信講咩

垃圾mnet

我信架

咪傻 mk妹點會讀書

飛釜山未

幫我拎瑞淵卡未

2秒 thx巴打

出左官圖

40:48知宣唱個首係咩歌 好熟但唔記得歌名

안갯길

今日應該係第一次公開演出,有飯拍

黃色好似雨褸

노란병아리 黃色鴨仔
佢地係咁樣叫呢套衫

又咁夜開live

拎住fromis_9既cd走入去rv房做宣傳

希大真係好屈機

話哂都算係自己有份教出黎嘅
一定好照顧佢地

咩節目黎

竟然重未有知宣既直拍出

認真,今日個stage係差在個燈光,支大燈得個一盞,搞到兩邊位都好黑

原來上左naver實搜6位
可能係啲飯拍開始上傳之後多左人search

定係因為希大條片提到

今日真係多左好多飯拍, 同埋影得好靚

好靚痴線

知宣係咪跌親

完個陣準備落台好似又趺左次, 不過狗竹接住佢 好型

好靚

幾時cb呀

就快

佢又同你講馬上馬上

隊隊你都問幾時cb
老斬

想快啲睇到娜景呀嘛

走去玩曲棍球

笑左出聲, 微博個中文首站話站長走左佬所以休站

唔夠2個月就脫飯

幾時帶走你啲bb們

有排都未返
俾佢地住係你到先

又有得出去玩

新飯留名

怕

想帶返娜炅走

怕what

。。。。。。

低！能！

問？號！

冇人推post

你搞到啲人走哂

唉

問號

依加晚晚都有vlive

要點樣帶動推post風氣

暗黑推post大法

☺✌

❤️🙂❤️

> >

想知係邊個

推post未

goodbye左無人是常識吧

人here

辣殺廿線女團

應該係木偶歌果team既人

利申 9up

推

好葡萄

快啲上吓綜藝啦
成日都得vlive

最近出片出得咁密
係咪要cb了

係啦

追未

脫左飯

又扮?

今日蝦翁G1 Vlive唱既歌, 轉晒做mp3檔

我睇個陣都諗如果有mp3就好
點知真係有

呢個twitter每次vlive有唱歌都會整做mp3
整好晒album cover同其他info
不過7日就expire，要dl就盡早
之前有d歌我漏左無dl

痴線

大波小櫻

正到痴線 呢身造型真係

今日Promise Meeting跳埋pinocchio

唉 點解唔係韓國呀 頂 今場咁正

如果現場睇真係會噴血

記得之前live好似忙內講過唔知小櫻係咩

有冇手足知賽倫cos緊咩

綾波麗

毒西娜景果然係扮dva

唔通扮hanzo咩

不得了

嘩，瑞淵好Fit

知宣跳la la la

你睇埋對脾先啦 。。。。。。。btw我淵

我知宣

我Ok喎

所以咪cos春麗
一腳踢死你

我可以 條脾還原度真係100%

지원이 생일축하해

生日粗卡

G1生日粗卡

寶寶生日快樂

G1生日快樂

冇哂人

Hi

木偶歌真係好正呀

智善綜藝感好似好咗
賽倫真係好正

今日彩煐好靚

日日都好靚

好pure好true

好靜

10流海選節目出既廿線女團
係咁上下啦

四十線

未睇哂IDOL SCHOOL,但一直被首Miracle洗腦

呢個LIVE真係好撚正

好鍾意圭悧副歌個PART,聽到把聲同佢個笑容真係不得了
仲要1:45 開花個PART

9人版好撚正 我都好鍾意
同埋狗竹把聲真係好好聽
我又係好like嗰part

點解又係你

狗竹呢場live堅屈機 好有自信
呢首真係神曲 歌同舞都好正

Idol School最後3首都神曲
木偶歌都好正
因為有我景

幾時回歸？再冇新野睇會頂唔順

李娜景世界第一

有新野睇都冇人譯
佢依家yt新片英字都冇埋
應該放棄左海外飯

睇番好似呢個LIVE拍既角度好睇D,但同白色衫LIVE比硬係差咁D野

佢地約定會有跳

俾個卷毛會心一擊

仙氣

娜景啲中文好正

喂！

好酸

有咩好酸

利申有去

外國撚想去真係有啲困難
邊有得係香港話飛就飛

今日係咪有女團大戰睇

SJ Super TV

係今晚咩? 唔係下星期咩?

我看唔透

應該又關4月1事啦

選兩個入fromis 真定假

4月1 咩都唔會信

開頭見到真係嚇一跳

又有團綜睇啦

團綜黎嫁?

好似vlive搞嘅綜藝
專係搵廿線新人上去做

好過無 再無彩彩睇我就死架喇

期待

善b超眼訓咁

希大真係好好

之前已經特登係車播佢地隻碟

個檔好大

脫曬飯？

知宣做老婆真係唔知生活點過

日日食佢煮野

日日食佢

喂

我媛呢

又新？

綸一個上週偶辛苦晒

又咀

淵正過彩煐

知宣最正ok?

???????????????????????????????????????

???????????????????????????

??????????????

岩

彩煐世界第一☝🏻

嬲左

賽綸都幾多鏡頭

都真係出奇地多
不過2倍速好似完全無份

Ho Leng

飛日本kcon機場新聞圖 彩煐高成個頭 同埋唔見狗竹

狗竹好似話有個人行程唔黎, 當初宣傳個條片都係無狗竹
d狗竹站姐去到日本先知

一張夠殺

知宣呀 好掛住你呀

你見唔見佢個樣好嫌棄啊

想開站

開啦開啦

算啦 廢機

睇相唔會知你用咩機嘅

尋晚套衫好靚

粉紅色個套靚

2套都好高質

白色鞋好似第一次見

唔著最靚

睇到。。

bb做乜自爆

我DOWN人地張相睇details炸。。

我G1

又你？

又你？我知宣

考你嘅試啦

我盧知宣！！！！！

開站 go 98

咁cb未

好少彩煐站

你開彩煐站 我開知宣站

大神 我就冇機嘅 不了

其實我有部機。。不過唔識用

同埋你又扮？？？？

快啲開啦

教我影相 我想學

唔識用又點教你

我連機都未用過

你地好嘔心

你都係

我數據狗

你大神 見過真人

?????

我係真。數據狗

忙內知憲生日粗卡

忙內生日粗卡

知憲依家個生日V都係無狗竹係到
有無人知佢係去左邊

係我屋企

唔係囉 明明就係我隔離

新團綜teaser
希望有人做中字

pk ching pk ching

彩煐點解咁正 解釋下

知宣點解咁正

最正一定係淵

共同一名ok?

共同一名 係知宣同彩煐囉

Real

駁唔到

彩煐qq

幾時有團綜睇

有新團綜叫我和夏天堡

8人舞台 狗竹啲part差唔多分曬比我娜景

好正 不過都係9人版好

大

年紀

嬲你

有人話奎利參加produce 48 真唔真

唔清楚 都有啲人話去左蒙歌
但係我覺得如果狗竹去左玩pd48唔意外 mnet咩都做得出

48好似有natty 佢地？

又甩T

應該過多幾日有團綜睇

唔該要杯cappuccino大奶多奶泡

即刻沖俾你

好想啜曬佢d espresso出黎

係咪咁啜呢

想啜我淵個黑眼圈

出道之後個眼袋細左好多

想啜我宣塊面豬

我宣

俾彩彩咁啜法 人都死

狗竹終於蒲頭 究竟之前果2個禮拜去左邊

唔好問啦🤫🤫

又你？我啦

喂 我知宣呀

痴線又爭我知宣

不嬲我知宣我彩煐

你彩煐我知宣

團綜出哂9個嘅tralier
希望聽日會出第一集

第一集

14號生日喎 14號爆唔爆到post

召喚彩彩飯上水

開站未

我盧知宣！！！

死開啦你 都話左我知宣 彩煐
其他你地要哂佢

收啦你我知宣 咪咁花心

返去溫你嘅書啦 我知宣呀

考撚晒啦 我知宣咪撚爭

屌你啦我知宣呀仆街

出道100日粗卡

首歌好好聽

屌你mnet

Mnet係咪痴咗線

On9 又推人去玩選秀

想狗竹快d foul係咪正常諗法

係好正常 快D返黎fromis_9

btw mnet我屌你老母

如果入到最後出道隊真係會火滾

戇撚鳩
乜野企劃來
仲要淨係叫狗竹，即係睇低佢啫

Mnet真係好撚賤

選完一次仲唔夠咩
頭幾年努力cb多幾次仲好啦

咁搞法幾時先cb

除非開分隊啦
齊人最快都要年尾掛

出左道無耐就打散佢要人等 真係on9

谷人氣都唔係出道唔夠一年上選秀啦

即係最起碼呢幾個月都唔會CB
咁隊野死得啦 剩係得V LIVE邊吸/留到飯

韓國啲經紀公司真係好撚醒目
專係做多餘野唔會比人有安樂茶飯

同Good Day一樣

明明出道頭一年對之後發展好重要
連我地啲飯都明但公司就..

追Fromis團(暫停)

好 我知宣

屌你我知宣呀仆街

你暫停喎

人停心不停

聽日有公演 飛未

等你圖開站

自己影自己開啦

佢cb即開

想點

平時玩pose pose玩得多

有獎拎

大神

上twitter down架 拜乜鬼呀

你估下我講緊咩

唔想知唔想估

出圖未

執緊夏天圖

你彩煐呢

fromis個活動好貴 冇買圖

幾錢買圖要幾錢

點知

特登開m countdown等睇狗竹

幾時有得睇

仲要等多粒鐘

想佢快快手出左局歸隊
但又唔想佢咁快輸

個心情好矛盾

太多人又卡 完全搵唔到狗竹
Btw日本C位好靚

係咪蝴蝶日本直呔韓國？ 定唔關事

分唔到

恩英 詩安同趙俞利都有參加

岩岩見到詩安有個鏡頭

佢地仲係唔係普通班？

啲鏡頭快到完全睇唔切

恩英都有個鏡頭 原來剪左頭髮

狗竹好似唔係台上面 係台下面正中間 希望我無睇錯

剪短左好多
btw mnet必須死

日本C位笑上黎好似世正

Btw 狗竹係4:55秒

要開定新Post?